六月中歐遊 求餐廳推介

會去巴黎 波爾多 安道爾 巴塞隆拿 亞維農

尼斯 熱那亞 五漁村

有咩餐廳各位食過覺得好食都可以講下

最好有餐廳名

巴打幾多個人先，同埋食唔食fine dining